全部同我入黎洗腦！！提少一陣又開始分化指責！！

綜觀整場運動
劍盾最佳狀態停留咗係立法會嗰日

我要和勇變返最佳狀態！！！

分化指責全部都係社運既劣根性
全部同我入黎洗腦講一次
然後出去見到有人犯錯就講一次

兄弟爬山 各有各做
不分化 不指責
不被捕 不受傷
齊上齊落 一個都不能少

只要兄弟同心 其利斷金

唔好擺低正皮就算

同我入黎講一次！！！

兄弟爬山 各有各做
不分化 不指責
不被捕 不受傷
齊上齊落 一個都不能少

不放負 不分化 不割蓆

啱
宜家好多巴絲會放負
唔再好聲好氣 語氣又變差
不篤灰不割蓆大家已經做到 做得好！！！

一向堅持

兄弟爬山 各有各做
不分化 不指責
不被捕 不受傷
齊上齊落 一個都不能少

兄弟爬山 各有各做
不分化 不指責
不被捕 不受傷
齊上齊落 一個都不能少

唔該崇洋嘅入一入嚟

當時既我地奉信社運十誡
兄弟爬山 各有各做
不分化 不指責
不割蓆 不篤灰
不被捕 不受傷
齊上齊落 一個都不能少
所以先至堅持到今日

兄弟同心 其利斷金

推

分化指責全部都係社運既劣根性

不分化，不遣責，各有各做

兄弟爬山 各有各做
不分化 不指責
不被捕 不受傷
齊上齊落 一個都不能少
不放負
一個都不能再少

push

仲記唔記得
我地最初融洽既氣氛 渡過幾多難關

指責語氣
只會帶來怒氣 引來罵戰 最後內鬥！！！！

堅守社運十誡

就算對方幾咁on9

請唔好嘲笑 迅速糾正就算 我地冇時間玩啦

我地冇多餘時間可以浪費係日常罵戰！！！